我覺得應該整返個網上反修例聯署打對台

反正支持修例成日拎佢個聯署嚟打飛機，我地整咗又no harm
如果有港大民意研究就更有公信力